777唔似有退意

雖則宜家個運動差唔多美中主導晒，侵侵仲話埋事添
777完全變咗局外人
宜家既香港，唔知唔覺，都變埋極權社會
生意佬排隊跪低晒
隨時衰過大陸
佢居然仲夠膽應承總商會十月尾噏佢份施政報告
當乜事都無發生過
乜嘢玩法？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止